通常大亂之後就係大治

所以香港嘅未來必定一片光明，對此本人充滿信心

未到大亂
而家只係大亂之始

出面股樓齊升，donki 長期逼爆人
國安法又立埋，反對派又dq 曬，街頭抗爭又收曬皮
究竟邊忽亂？

街頭抗爭仲有得搞